自己on99, 成部Macbook漏左係飛機

自己on9, 上機攞左部macbook岀黎又唔用，訓著左，訓醒就拿拿林落機，完全唔記左部macbook, 發現後去搵工作人員，但搵唔到
我搭CX473 坐70D位 台北飛香港，部macbook銀色，面有好大個Ironman貼紙
希望有心人執到可以俾返我，入面好多重要資料

喔

On9仔

enabled Find My Mac?

認真 真係抵撚死 點解咁都可以漏低

點解可以咁碌7
咁大個人都犯咁既錯
點交重任比你

On9到咁。。。都冇得救，希望有奇蹟可以搵返

台北飛香港
攞出嚟唔用攞出嚟做咩

暫時部機offline狀態

問左自己一百次，除左short q左之後，都冇第二個可能

我都覺。。。唉，冇言，沒有最on9, 只有更on9

上黎問有撚屎用咩 報失先啦

做定心理準備
搵返機會好微

晒命

除左on9都唔知講咩好
但都希望快d搵返

諗住攞出黎晒命威威，點知無鳩埋，咪好囉，買過新款又可以威過

打電話問，我上次去旅行去個程漏左個earphone, 玩完番埋香港先發現唔見左。佢都幫我搵到仲寄番黎俾我。可能你部腦有人放左去失物未登記呢

咩叫入面好多重要資料？
呢個年頭
竟然仲有年輕人唔識用cloud
真係抵撚死

同地勤報失左啦？

去左航空公司問，職員話搵唔到，有去埋失物認領處，都冇收過macbook

已經報左

叫工作人員寫report+機場警署報案
Claim保險

macbook又真係窄d既。。
祝師兄好運